本台記者報道 何君堯等人衝入中大救左大量內地生

何君尧是我国家的人民英雄

想冇埋另一粒lin？

一張圖都無都可以吹到咁大

但英雄氣短

？

11.14 曙光行動 繼續三罷

再接再厲

我们国家的环球时报怎么可能是假新闻

原來何妖係快銀

圖都無張都有人信

好燃好笑 假新聞 吹到上天下海
差唔多同北韓一樣

要營救姐係驚比差佬攻入黎打人啦

繼光頭傻鳩後，又想造另一個神

何妖入撚左中大無命出喇

圈內班豬日日都咁洗腦

其實我寧願係真，如果噚日何妖係中大

何生就算選唔到議員都可以做個全國人大代表

屌你老母

一早就要獅鳥何妖

戰狼

佢地想靜靜地嬴唔得既

好好笑

作新聞都搵第二個啦

佢入左暴大既話有命出返去咩

Fake news仲唔煲大佢

好噁心

打橫出返去啦
呢啲傻閪

這就是支那
假新聞

紅雀行動？

....

操你妈的逼 谁说没有照片

打橫出返黎呀

拒係坐隱形戰車

粒信號彈係咪何妖射

好呀，比返個宿位比手足休息

何君堯睇黎真係想做特首

哇哈

打飛機嘅極致

個新聞仲要係大媒體發出既，你班仆街快d死啦

呼籲大陸學生唔好再嚟香港讀書
香港好危險㗎

全球獨家報導，我急不及待想睇埋有冇專訪

學垃圾同波叔咁由議員一跳做主要官員
做人大無得俾佢咁癲癲廢廢

日日都假新聞

顛倒黑白

入到去死無全屍

没有错他是下一任特首的最佳人选

一國一制下嘅香港首任市長

藍絲都火燒
何君堯去到應該變灰

揾記者訪問下佢，睇下佢點答

其實佢個女都係讀中大

好威威wo

戇鳩戰狼咩

唔係介損左粒LIN重訓緊醫院咩

Fake news

暴徒挾持內地生香港警察都攻唔入
快D 搵解放軍幫手啦

收皮啦撚樣

出左院喇咩

superhero

操你媽 個逼 騙選票 都不是這樣
什麼裝備都沒有 就衝去 同超人有什麼分別
何先生 可以做 國家主席了 支持何君堯 統一中國

佢出左院喇咩? 成2cm刀傷喎

點解唔係行政長官林鄭月娥救

吹到

⚠️⚠️⚠️ 大學物資須求 ⚠️⚠️⚠️
（2019-11-13 購物清單）
FA
Ø 冰袋⚠️⚠️⚠️
Ø 毛巾⚠️⚠️⚠️⚠️
Ø 生理鹽水
Ø 紗布
Ø 無菌敷料
Ø 梳打水
Ø 消毒酒精大膠布
Ø 三角巾
Ø 安全扣針
Ø 醫療膠帶
Ø 繃帶
Ø 蒸餾水⚠️⚠️⚠️⚠️
Ø 油膏紗布
Ø johnsonbb shampoo 金黃色個隻不澀眼配方！！
Ø vaseline

護具
Ø 浮板
Ø 複合木板
Ø 豬嘴+filter⚠️⚠️⚠️
Ø 頭盔⚠️⚠️⚠️
Ø 泳鏡⚠️⚠️⚠️

文具
索帶
保鮮紙
防水袋
剪刀

其他
頭燈⚠️⚠️⚠️⚠️
電筒⚠️⚠️⚠️⚠️
長遮
行山杖
滅火筒
滅火布
衣(保暖，夜晚好凍）⚠️⚠️⚠️⚠️
暖包
褲⚠️⚠️⚠️
雨衣 ⚠️⚠️⚠️
拖鞋
手套（防割/燒焊/勞工）
已充電既尿袋
充電線(Type C, Android, iPhone)
毛巾
紙巾

魔法物資
玻璃樽⚠️⚠️⚠️
面粉
糖
酒精
氣油⚠️⚠️⚠️
白電油⚠️⚠️⚠️
食用油
防風火機/長身火機
火柴
［膠管/樽蓋插鐵釘］通渠水
漒水
天拿水

乾糧
杯麵，餐具
蕉
能量bar
蛋糕
盒裝飲品
暖肚既野 如飯

藥用物品
任何舒緩肌肉酸痛嘅貼 & 安X露
哮喘藥
必理痛
感冒藥
胃藥
肚瀉藥
煙

補充⚠️⚠️⚠️
總之就係預佢地長期露營既嘅啦
諗到乜就搭埋俾佢地
係長期，要不斷補給

何妖行到好前嫁 之前有人喺前線見過何妖掟汽油彈

既然係咁
大家一齊入中大搵班內地生出黎救佢地囉

支那apps

唔怪之得班鄉黑收唔足錢都唔敢郁何妖啦 原來佢係中共特工黎

何妖係咪仲係醫院賴死

佢試吓入去
包佢出唔返嚟

可以吹到所有野掉轉晒真係有啲料

大家看看连我们环球时报总编都出声了 怎可能是假新聞

謝謝何博士救命之恩

？？？

沉晚仲見到ironman同尼斯湖水怪添

捧英雄都唔係捧佢掛…

支国記者不做作家浪費了

原來強國既新聞自由係指作虛構新聞既自由

無恥=無敵

黨媒係咁幫佢造神

咁姐係落左order 暗示何國王要入中大喇

好痴線 咁都吹到成篇文出黎

咁大既機構都fake news 大陸垃圾不可信， 一定要比全世界知

真係黑人問號

咪撚推呢啲垃圾po上熱門
佢哋有佢哋圍內自high就算

一個國家 所有事都係建基於大話 一世人都蒙眼蒙耳做人
其實都幾有趣

就黎何君可以學人將吐露港既水分開兩邊俾人行去馬料水

撚有

假新聞真係尻作

cls

戰國無雙咩

何妖入到暴大唔打橫出返嚟

我好想睇佢行入中大

係平衡時空
Btw何妖出左院咩？

唔好比佢哋歪曲事實
可以既話大家都駁兩句

何君堯點解入到去而冇比暴徒私了 係咪內鬼？

支那人信？問返啲學生有冇被救

但係....有攻擊到支那學生咩，老吹得好嚴重

支那假新聞
記得用不推文回覆啊

灰都冇啦

我認到呀右邊嗰個囉
話假新聞咩居心

燒傷處理

屌想笑撚死我咩

一手 何君堯戰死沙場

笑咗

大波man呢

呢個真係燥

幫佢一把啦 話何君堯同暴徒勾結 佢先入到去救人

唔洗啦 一睇就知強國人幻想力好 唔洗睇圖都打到飛機

Ann 姐？

再毀滅

blow big it

屌你平行時空到咁

rambo ho?

係咪想放風搵人入中大製造混亂，之後就有藉口入去營救清場

1026 #香港中文大學 #科學園路 #科學園
記者指現場約20速龍，起碼5名（路人及司機）被捕，現正搜查一架白色私家車。速龍手持胡椒球槍及圓盾等。記者指速龍曾要求被捕者趴在地上，雙手放後上索帶，其後將人帶上白色旅遊巴，現未見搜出證物。
#蘋果

撚有黎過

何妖入到中大可以全身而退？

仲以為英雄命短

To官媒：圖please

好文。有國家認証假新聞。

佢應該入都入唔到去

新歇後語
河妖入暴大 自尋死路

坐係office 救人

好似吳京 都過左來9

造假成癮?

拉
中國大陸人 最荒謬可笑的民族

逃往深圳好啊，最好以後唔好返嚟

痴撚線，咁都作得出

痴撚線

佢入到中大仲可以全身而退?

沙田友救中大❗️❗️

中大上空有直昇機視察環境 稍後可能將會有警隊圍捕 從山路 水路 陸路進攻

快求外援+保護中大生沙田大遊行

❗️❗️中午12點體院集合，12點30出發，行去大學站，支援暴大❗️❗️

#手足爆料 #戰術建議

呢個時勢仲理d on9新聞

人吔係英雄嚟 點會好似正常人咁救人

平行時空?
平行時空何妖係咪超人? 飛入去救人?

救人嘅时候太過电光火石 没有空拍照要回到总部才想起来

班大陸人好鍾意話西方媒體誤導人，佢哋究竟知唔知道自己幾多假新聞

繼續作新聞啦 當有一日大陸仔知道真相 就爆得越勁

撚樣敢入去？

好人好者做咩驚係二橋行出去

何君堯衝入手足到？
佢係咪想出唔返嚟？

不嬲都係一張假圖襯一篇論文

佢入到中大範圍我姓何

河妖得閒又出嚟攞下存在感，為政治生涯鋪路

平行時空

支那人弱智架

想成身得番一個頭？

共媒為左作新聞可以去到幾盡
支那人又真係乜都信

唉！真on9！假新聞滿天飛，我敢肯定何妖一定入唔到去，就算入到都會打橫瞓埋一邊！

拉

北韓啲飛機文咁

支那賤種何妖只救同類
這就是支那

撤僑喇，最多出錢包埋機俾佢哋走，好行夾唔送

大把人信

唔係啱啱先比人斬完 咁快出來做英雄

好容易拆啦
記者問何君堯係唔係真
佢根本答係or唔係都死
一係講大話一係話支那假新聞

順手將呢單野推上國際啦...
比人知中共點樣統戰呀…報假新聞啦

做咩手術做到咁快康復呀？割包皮？

應該show撚埋佢果條2cm傷痕出黎

煲大有咩用
煲幾大大陸都係睇假新聞

佢夠膽入中大？

甴近平想佢做下一任特首
人唔笑狗都吠

十條命都唔夠死

何爸爸

親，中國的新聞不會是假的

好呀好呀
拉撚埋佢聞tg

屌明明抗警比人抹黑成咁撚樣

圖都無一張

睇黎大陸想講到佢做蝙蝠俠

陰公

中國人真係信架

你個名

佢係咪想成事呀
我諗真係夾晒啲內地生番大陸佢哋應該會喊

千祈唔好學烏克蘭咁掟佢入垃圾桶

主席都有份

圖呢～？

垃圾ppst 拉啦仲推 幾時先學識冷處理？

不如中國將佢做成另一個雷鋒啦
岩岩俾人捅完又出黎宣傳, 而家仲要去救人

中國隊長

咁我要改名 無左兩粒奶頭

你的眼睛生在屁股上? 这不是照片吗

ha

命都無啦仲垃圾桶

呢兩張圖話佢發動戰爭都得

救世主

佢入到去有命出嚟？

係呀係呀
可以拍戰狼三啦

何君堯打手

佢想要多一粒lin

戇鳩

ON9

下 上一集先講佢遇襲受傷

何君堯入去竟然無香港人知

何妖行動速度強勁理應取代習近平

發動聖戰

边关何议员事，我有内地生朋友话琴晚系毛主席显灵引领佢哋离开中大㗎…

平行時空系列

玩膠既不妨吹到何妖周街救人
得1，2單就話信
吹到上千單搵鬼信咩

笑撚死

屌我真係太天真
唔知大陸d 新聞誇到咁
我以為都係河蟹 偏頗 je
原來係直頭假新聞 圖都冇都作晒成個古仔
好恐怖

究竟大陸新聞有無野是真？

700 都係仆街黎嫁喇

阿里真係唔好撚比佢上市

全力制止

中國既傳媒真係當啲人弱智 但又真係好多弱智既人信
中國人真係好多都弱智

班大陸人唔係早一兩日拖gip走咗咩

用隨意門救內地生

無用，佢地會以為係外國迫害佢地老作嘅

氣=命

5分鐘前，

來源：小女子露媚

佢入到中大有命出返黎至講

作文

何君堯唔係仲係醫院咩？

班蝗乜唔係早一、兩晚漏夜行山走佬咩？使乜阿執葉大狀救呀？人哋消息收得清過你又快過你呀。

國家主席 何君堯

推到黑警記者會回應

強國人靈感IQ稱得上十分之高超

推上twitter啦

由鳩班傻閪自己係上邊吠啦

屌！你話何妖變身係ironman救左全宇宙呀笨

我们中国人不做假新闻的

條友仲喺 ICU 賴死，出到黎？！

平行世界

影都唔見 救條撚

fake news 無底線

仲垃圾桶
比人掟落路軌添啦

P到咁白做乜尻

真係唔怪得啲人會腦殘

不如話何妖用念力發射催淚彈

得支那蠢狗會信

何妖仲喺醫院喎

班垃圾自己咪曱甴囉

幾時幫佢哋退埋學

笑死 送物資變營救大陸學生

只有何君 無需習大

又作故仔

係何學士先啱

戰狼何妖

痴撚線
支那人天龍人

係醫院夢中營救

快何

好撚核突啊

人質

成個民族都係腦殘

何妖如果入到中大,行得返出去當我輸

條廢鐵冇車架

點解可以咁撚痴線

何老妖有3碌J同4個閪添呀

傷左lin頭要訓醫院咁多日都要岀黎救蝗
何同志你真係好偉大！

[番工撚]black bloc番工根本冇得輸, 政府好想你番工, 唔會因為black bloc拉撚咗你

唔係仲訓緊醫院咩

痴撚線國家

推上twitter成個國家都係假新聞

造假強國同佢既國民就係活係呢種虛假世界

下一個叔一燒

#武統
中国第一宗真新闻！

啲支那人係on9
琴晚屋企附近有人做路障，冇狗
附近有兩條支那人驚過閪話 : 暴徒來了快走！
之後9秒9 逃忙

我想睇cctvb會唔會播呢單新聞

黑警條丁有骨

同金仔3歲識騎馬有咩分別

中國隊長河軍妖

黃雀行動

黑人問號？？？ ？ ？ ？ ？

網絡管制的恐怖之處

傳比中大手足激勵士氣美孚

捉妖記

揸車入到暴大救人
感謝提供笑話一則

btw拉

寧化飛灰不作浮塵光復香港時代革命

dllm係office打幾個電話call水警就叫做冒險衝入中大

咁就留淨一個LIN頭啦

假新聞真係cls

膠post

衝入去點解冇人認得出？？認得出佢應該死左

作故仔咁作

咁快出院

香港戰狼何君堯

我認為係當眾展示大陸媒體做新聞嘅好機會。

今次成件事有大幅報導，根本無誤會嘅可能，佢咁戇鳩提供子彈，我地仲唔搶高地，瞄準佢地痛處用力打？

Bust佢老母

希望何妖快啲死

"何君堯等人營救"

問題係呢班支那人仲笑9北韓人

快L

河妖 採集太陽黑子 幫nds續命

日期

假新聞假到仆街

按劇情應該會出現壯烈犧牲嘅場口...

係奇異dq博士

當本地大多數市民都無企係政府果面
佢地就開始利用官媒黎抹黑果D打擊對象

政府,執法者失去民心.強行去追捕抗爭者係無可能
咪唯有抹黑抗爭者行為.從而煽動令果D深信官媒說話既人行動(果d人甚至唔係本地人,只係深信官媒說話)

依幾個月都係咁上下玩法

中大前線既抗爭者.依加又多一班人要防了

煲大佢

等睇何妖澄清自己冇救大陸人

朋友係白警
話無warrant但會照搜
襯全世界焦點係cu 突襲hku
暫時未必會唔會搜晒所有hall
但大家傳出去唔該！！
救下hku 住hall同學幫手清野！

難fc 但要注意！

成個news 除左中大，其他都係假

支那畜無圖都照J

北韓先登陸太陽 我哋嘅強国早已統領地球 衝出宇宙啦 邊有得比呀

火刑

朋友係白警？搜cu 會俾佢知道？署長級咩

人地夜晚先登陸架，有智慧架

港共吳京

有無偷埋把劍先走？